做support可否轉工做senior engineer? 如真係有duties經驗

如做support呢幾年有去做engineer的工作範圍,
見到登請senior engineer, 佢會唔會考慮?
只識睇title? 定寫清楚job duties都會當有

如做support的role係處理server,
有經驗,轉唔轉到去system engineer

試下佢lo，得咪得唔得咪唔得，怕咩